Oct 31近期活躍五毛 22言峰綺禮(愛鈴音)

我地動物台又贏一仗

cc台班垃圾柒完未
獲撚獲做埋d柒野引人笑
乜撚野5毛清單 係咪5毛自己識分啦下嘛咁大個人
咁易比班5毛引導左去個面既 呢d豬西洗撚提佢咩

支持藍大

藍大

屌你個人簽名
加撚埋閃字啦

班友真係on撚9
條友明明係熱狗黎
好似叫咩阿藍

有無人幫我整張[藍亦軒留名學野]閃字圖比我

搞分化5毛

use la son fu

。。。

牙藍好波!

bok si ho ball

以後神父咁講野：

傷風敗德...你睇下呢個聲優係到做乜撚野
唉 真係冇眼睇
--------------------------------------------------------------
個人簽名：

神父做咩得罪左CC台

收到風神父主動挑機

屌你仲好意思叫得咁fd=.=
5撐自己人

5毛同侍奉狗都係咁on9 今次我撐cc台ching

撐埋d弱智 你都好打極有限啦

兩位清都有偏見

侍奉狗就係on9

出黎隻揪呀!

終於見到神父挑機po
發覺CC台都幾人多勢眾，有兩百幾個負皮

但你入去睇下有幾多人係敢行出黎駁我
而有幾多人係支持我講野
正負評嚇鬼啊

得果三個人

百幾個智障

人多？係
勢眾？無囉好無

俾負皮浸撚死咗

好驚呀，好多負皮呀

CC台真係好惡，屌一屌佢地就變左五毛

估5到cc台連動物台忠良都逼害

我地入去佢地都唔咁拉大隊入post,仲話cc台會然=.=

待奉狗，不了

班捉毛連垃圾都拗唔贏點搞港獨呀

收刀風今次成班待奏部出晒去9up =.=

痴線又屈

今晚去邊食宵夜好 綺禮請

波台狗收皮啦

u 2

而家非常時期，大家要連成一線
唔好分阿狗 49000了
就算係賤種皇都唔緊要了。
大家和和氣氣！

大家同事米爭功

睇個post幾頁同睇迷家幾集冇乜分別
btw上面幅圖好正

法國阿狗po 最多五毛
又六日子
又神父

去CC台開片牙

阿狗狗竇=五毛公司討論區
淨係1000歲個list都好多知名手足
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
路斯基bb #37604
2和b #5549
N_Bendtner #38189

我車迷